唔好咁老定，贏輸差一線，入黎睇對家策略同應對

以下轉寄，來源不詳

「「唔好死守理大，久守必失，恐多人被補被消失。Be water，唔好打陣地戰。撒退，重整旗鼓，打禮賓府，打狗官住處。」」

（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

其實香港無一個地方要守，我哋唔係要攻城掠地。

大家同意請廣傳，唔好中計。盤棋去到呢到，每一步都好關鍵！

P牌照推 1

P牌照推 2

P牌照推 3

P牌照推 4

P牌照推 5

P牌照推 6

P牌照推 7

P牌照推 8